[有圖]垃圾mk仔話今晚班元朗白衫軍好波 我屌你老母啦

個垃圾傻閪叫 徐錦恩

電話 51660396

有冇手足一齊幫佢叫外賣同埋叫佢起身柯夜尿啊？

推！呢啲pk死10千次都唔夠

有片 黑社會夾道歡迎何君堯

柳俊江被毆致重傷

元朗黑社會瘋狂抽打途人

推

LM

推 唔可以輕易放過呢啲人

屌你老母啦 Del嘢有用？ 虧心啊？怕啊？講得出嘅嘢就要預佐要承受翻啦

pish

明天警總要求回應元朗打人及上環開槍事件以及何君堯議員勾結鄉黑,不回應不散去

電話正在使用中排緊隊屌佢老母

3萬蚊過夜 佢老母呢舖發達了

聽講好似係

細細個就揸槍就揸得咁有狗味

同埋班黑警仲有元朗班牛屎佬一齊落地獄啦 屌你老母

唔得閒理呢d撚樣住

集中中環先

啱 呢啲垃圾遲下再清算

Push

推爆佢

啱 呢啲人要有報應

樓主 有無tg

得咁少料點搞9到佢啊 有幾多post幾多啦

有 做咩

有更多資料

要禍及佢既家人朋友有無佢地相 同資料

ksrksrdog

佢人生履歷表我都有

千其唔好幫佢叫外賣阿

好撚鬼喔 我知你係邊個

收到 絕對唔會！

同佢割席啦

本身識佢 知佢on9仔 但係冇話特別熟

條撚樣好似讀毅進
利申 係bu見過佢

push

佢讀BU毅進？明愛毅進都唔知收唔收佢喔

讀邊間

中學係明愛聖若瑟
依家唔知 應該都係做廢青 平時呃下蝦條咁

條臭雞個樣咩事 兩個樣嚟

知唔知佢依家做緊乜
邊度返工

有無佢facebook

個衰仔熄咗電話唔肯接外賣

夜啦 人地食夠宵夜 等柯夜尿

遲啲早餐午餐晚餐宵夜有排佢食

咁呢啲梗係慢慢侍候啦 講得出就預佐要承受後果

24小時之後佢又點話 連登仔冇嘢多最多就係時間 廢青嚟㗎嘛

Chui 好似係飛天南個女

連登仔 be water

依家叫地獄蝻啦

吓嚇得我 一入黎我以為叫徐綿江 條撚樣

第一個 不過唔知係咪驚到del埋Facebook

好似係酒吧 唔確定

一定要推到俾多啲人知

啱啊

好驚個衰仔唔記得屙尿

佢都幾淆轉左ig icon同del左story

垃圾mk仔係咁

整容樣

香港真係多弱智

冇文化最可怕

一定要推

利伸識本人

智力低下 小學生不如

識佢嘅都知佢真on9

有無多啲料爆

佢個電話唔知打唔打得通呢，大家睇住電視又無咩做快啲試下

想上位都唔係咁上下話
呢d戇鳩仔都係想draw大家attention姐
當佢收唔到任何反應被社會離棄既時間佢就會自我崩潰

幫推

呢啲垃圾

條友del撚左ig

似係 咁不堪一擊

尖沙咀
The right place/ Nathan Left

推佢老母上熱門

Pish

好想BOOK下枱食野

論聲紋鑑定的條件 目的：令何君妖血債血償 [律師朋友幫幫手]

各位大大 幫手推爆佢

【HKSDF】香港自衛隊

唔好意思阻阻你
為大家安全麻煩入嚟討論下